曾經帶領網絡惡搞/創作文化，於4chan，eBaum同YouTube之前已經存在嘅YTMND網站正式死亡

年輕一輩可能未聽過咩係YTMND (You The Man Now Dog)，佢係一個2001年創立，曾經紅極一時嘅網站/網上社區。該網站嘅網民會創作一啲得一個page嘅網頁，大部份都係一個簡單gif加音樂，係咁loop，每一個呢啲網頁叫一個fad。有啲純粹搞笑，有啲好有趣，有啲remix人哋fad，有啲諷刺時弊，有啲完全癡線。唔少2001-2006嘅網絡文化都係咁樣喺YTMND呢個網絡社區爆咗出嚟。

當年最出名嘅，莫過於What is love呢個fad，好彩Internet Archive存檔咗：

其餘嘅，有啲喺YouTube記錄咗，有啲喺Internet Archive，有啲喺個人網站backup:

有冇連登仔當年有份參與呢個網絡文化嘅樞紐？

冇人理

連登仔嗰時都未出世

lm

未上過

香港人比較熟悉嘅leek spin都係源自YTMND個文化，喺俄羅斯出現

呢到唔係真係咁多細路仔呀嘛
起碼有幾個識掛

2001年 真係未出世

彩虹貓~~~~~~ 係今喵喵
仲有日本仔MC叔叔惡搞
日本仲有囉隻OUTRUN GAME SONG 惡搞

高登差唔多

姐係你最老先得17?
呢個年紀最青春最熱血
好令人懷念

以前bookmark咗一個 係一堆哈士奇版係咁狗衝
不過而家搵唔返了

唔識

我每朝訓醒都仲以為自己同你咁大，但其實已經2字頭

初音甩蔥

可惜我好毒 而家已經覺得浪費緊光陰

咗咩整唔見咗啲bookmark？
冇backup咩

好耐之前了 電腦都換咗幾次

總有高低起伏
見識多啲個世界
揾樣自己中意既興趣全情投入
襯自己一無所有既時候盡情失敗
因為大個左就會好怕失去乜都唔敢試
有咩想做就行出第一步去做
人大左真係好多責任
好難再好似你呢個年紀咁可以盡情任性

應該唔係呢個？

我都有好多舊網站死哂link，尤其嗰啲MSN社羣

唔係
係真係連登果隻哈士奇icon狗衝
guess what...I found it

喺電腦睇會有音樂聽 啲音樂加埋個icon 唔知點解覺得好勵志

你個狗衝網令我諗起2204355呢個網
可惜原網已經死咗，得返Youtube backup: